{
    "QuizQuestions": [
      {
        "Question": "Какое слово из указанных ниже пропущено в определении квадратного корня: квадратным корнем из числа а называется такое число b, ................. которого равен а ? ",
        "Option_1": "Куб",
        "Option_2": "Показатель",
        "Option_3": "Корень",
        "Option_4": "Квадрат",
        "Correct_Answer": "Квадрат"
      },

      {
        "Question": "Является ли число x=-1,2 квадратным корнем из числа 1,44?",
        "Option_1": "Да",
        "Option_2": "Нет",
        "Option_3": "Не знаю",
        "Option_4": "Возможно",
        "Correct_Answer": "Да"
      },

      {
        "Question": "Какое слово пропущено в определении арифметического квадратного корня: арифметическим квадратным корнем из числа а называется ......... число b, квадрат которого равен а? ",
        "Option_1": "Положительное",
        "Option_2": "Неотрицательное",
        "Option_3": "Любое",
        "Option_4": "Отрицательное",
        "Correct_Answer": "Неотрицательное"
      },
      {
        "Question": "Укажите корень уравнения sqrt{ x }=9",
        "Option_1": "3",
        "Option_2": "18",
        "Option_3": "81",
        "Option_4": "9",
        "Correct_Answer": "81"
      },

      {
        "Question": "Является ли число x=-6 арифметическим квадратным корнем из числа 36?",
        "Option_1": "Да",
        "Option_2": "Нет",
        "Option_3": "Не знаю",
        "Option_4": "Возможно",
        "Correct_Answer": "Нет"
      },

      {
        "Question": "Вынесите множитель из-под знака корня в выражении корень из 28",
        "Option_1": "2 корня из 7",
        "Option_2": " 14 корней из 2",
        "Option_3": " 7 корней из 2",
        "Option_4": " 2 корня из 14",
        "Correct_Answer": "2 корня из 7"
      },

      {
        "Question": "Число 0,8 является арифметическим квадратным корнем из числа",
        "Option_1": "1,6",
        "Option_2": "0,064",
        "Option_3": "0,64",
        "Option_4": "6,4",
        "Correct_Answer": "0,64"
      },

      {
        "Question": "Найдите значение переменной х, при котором: корень из x -7 = 0",
        "Option_1": "7",
        "Option_2": "-7",
        "Option_3": "-49",
        "Option_4": "49",
        "Correct_Answer": "49"
      },

      {
        "Question": "Вычислите √0,01",
        "Option_1": "0",
        "Option_2": "0,1",
        "Option_3": "0,101100111000...",
        "Option_4": "0,0101",
        "Correct_Answer": "0,1"
      },

      {
        "Question": " Если x > y > 0, то √x … √y?",
        "Option_1": ">",
        "Option_2": "<",
        "Option_3": "≈",
        "Option_4": "≤",
        "Correct_Answer": ">"
      },

      {
        "Question": "√… = 8",
        "Option_1": "8",
        "Option_2": "-8",
        "Option_3": "-64",
        "Option_4": "64",
        "Correct_Answer": "64"
      },

      {
        "Question": "Модуль отрицательного числа - это …",
        "Option_1": "противоположное ему число",
        "Option_2": "подобное ему число",
        "Option_3": "равное нулю",
        "Option_4": "Число, меньше нуля",
        "Correct_Answer": "противоположное ему число"
      },

      {
        "Question": "√1,62 = …",
        "Option_1": "-1,6",
        "Option_2": "2,56",
        "Option_3": "1,6",
        "Option_4": "3,2",
        "Correct_Answer": "1,6"
      },

      {
        "Question": "Какое выражение получится при раскрытии скобок в (√m)^2",
        "Option_1": "√m × √m",
        "Option_2": "√m × m",
        "Option_3": "2√m",
        "Option_4": "√m/2",
        "Correct_Answer": "√m × √m"
      },

      {
        "Question": "Чему равен √8^2",
        "Option_1": "2",
        "Option_2": "64",
        "Option_3": "16",
        "Option_4": "8",
        "Correct_Answer": "8"
      },

      {
        "Question": "Какое равенство является неверным?",
        "Option_1": "√169 = 13",
        "Option_2": "√484 = 22",
        "Option_3": "√962 = 26",
        "Option_4": "√361 = 19",
        "Correct_Answer": "√962 = 26"
      },

      {
        "Question": "√a^10 = …",
        "Option_1": "a^5",
        "Option_2": "a√10",
        "Option_3": "a^(-10)",
        "Option_4": "a^2",
        "Correct_Answer": "a^5"
      },

      {
        "Question": "Какой математическое обозначение: |a|?",
        "Option_1": "радикал",
        "Option_2": "логарифм",
        "Option_3": "модуль",
        "Option_4": "функция",
        "Correct_Answer": "модуль"
      },

      {
        "Question": "Какое число больше, чем √36?",
        "Option_1": "5",
        "Option_2": "7",
        "Option_3": "6",
        "Option_4": "4",
        "Correct_Answer": "7"
      }
    ]
  }
